一哥仲話對記者好好

諗番都想笑

I can’t find the right word....

Police Chief: sorry I am fucking retarded.